Iu成塊面斜咗

整容整得咁明顯

今次真係斜恩

好醜核突整容閪

幾時撈埋體育台

佢而家整完容啲毒pun 都話佢女神冇整過容

佢真係iu黎？

係呀係啲連登嘅女神🤮🤮 整容怪都可以做女神真係對啲真係女神嘅人好羞辱

個ac又真係飯帳喎

同以前差好遠 都可以話天然美女🤮

推

推～～

推-

推 臭閪

以前塊面骨好似好闊咁既

佢對神腿同唱歌先係賣點，冇得整啦掛

大把人唱歌好聽過佢啦佢好垃圾姐

IU個「賣點」根本唔係因為佢生得有幾靚，而且我都唔會去肯定咁講IU係全韓國唱歌最好既歌手，唱歌好聽，有樣有身材，大有人在。但又有邊個又唱得又演得，仲要作曲作詞。其實大家真係唔好再當iu係idol咁睇，佢係名副其實既藝術家/音樂家。稍微對iu有啲認識既，都知佢性格係好好，對朋友 公司既人 屋企人 fans都係好愛惜好疼愛，對fans更加係唔會有隔膜，可以好似朋友咁相處，冇idol既風範，對可以係韓國同外國咁出名咁受歡迎，呢啲先係IU得人鍾意既原因，佢值得更好。
詆毀佢既人，係唔了解佢。

J就J啦, 打咁多廢話